長沙灣雞仔海南雞

又幾好食喎

哇，做咗咁耐

係 好撚好食
咪撚推 等陣又排撚曬隊